{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022849",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "플라잉카우"
    },
    "text": "世界になかった新しいコンセプトの焼肉店として特許取得したソルトエイジング工法で熟成した牛肉が楽しめる坡州グルメ店、ヘイリーグルメフライングカウに関する情報です。 食品医薬品安全処認証衛生等級が非常に優秀で、坡州市庁が指定した清潔安心食堂です。 牛肉メニューでは肋骨の上の肉、霜降り牛ロース、カルビ肉を提供し、最高の品質と味を追求します。 オーガニック食材を使用し、様々な酒類と一緒にリラックスした雰囲気で食事を楽しめるようサービスを提供しています。 店舗は広く、快適な食事のために1人シェフ運営体制を採用しており、すっきりとしたホワイト陶磁器食器でテーブルセッティングをしてプレーティングが美しいです。 最優秀認証食堂として衛生と清潔を最優先に追求します。 住所は坡州市炭縣面ヘイリ村キル21-7で、電話でのお問い合わせは-1212です。 売り場の周辺には坡州、ボン·パジュ館、臨津閣、ハンジンガク、自由路ドライブ、坡州マッコウル、統一東山、ヘイリー村のような見どころがあります。 坡州ヘイリ村にふさわしい食堂になるために最善を尽くしており、お客様においしい料理と良い雰囲気を提供しようとしています。 営業時間はランチ12:00からディナー22:00までで、大型共用駐車場があるので駐車は無料でご利用いただけます。 ナビゲーションでフライングカウを検索するか、住所のヘイリー村道21-7、1階に訪問してください。 現在はネイバー予約とレビューイベントを行っており、フライングカウはヘイリー村に位置する代表的な牛肉炭火焼き専門店です。21,590,000ウォンの金額でグレンモーレンジラサンタ12年を購入できます。 その他には、グレンモーレンジクイーンタルバン14年を26,000ウォンで購入したり、グレンリベット12年を35万ウォンで購入したり、グレンリベット15年を27万ウォンで購入することができます。 追加で変動価格を確認するには、事業主への問い合わせが必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウはどんなコンセプトの焼肉店ですか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウは特許取得したソルトエイジング工法で熟成した牛肉が楽しめる焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウではどのような牛肉メニューが提供されていますか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウでは肋骨の上の肉、霜降り牛ロース、カルビ肉などの牛肉メニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウではオーガニック食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウの店舗はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウの店舗は広く、快適な雰囲気で、美しいテーブルセッティングがされたホワイト陶磁器食器が使用されています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウはどのような認証を取得していますか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウは食品医薬品安全処認証衛生等級が非常に優秀で、坡州市庁が指定した清潔安心食堂です。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウの営業時間はランチの12:00からディナーの22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウには駐車場はありますか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウには大型共用駐車場があり、無料で駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウの住所を教えてください。",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウの住所は坡州市炭縣面ヘイリ村キル21-7です。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウの周辺には坡州、ボン·パジュ館、臨津閣、ハンジンガク、自由路ドライブ、坡州マッコウル、統一東山、ヘイリー村などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘイリーグルメフライングカウで購入できるお酒の種類は何ですか？",
            "answer": "ヘイリーグルメフライングカウでは様々な酒類を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 586
    }
}